金馬倫戴雅絲退出影壇

After a discussion about the trio reuniting, EW reports Diaz as responding: “Maybe I should, you know, I mean, I’m down. I’m literally doing nothing. I’m semi-retired, too, and I am actually retired, so I would love to see you ladies.”

一代性感尤物

why hollywood no longer casting camxxxxx dxxx

老都算

啲演技

想當年同 Justin 一齊
而家成個阿嬸咁

仲係好正

其實佢紅咗無幾耐個樣已經開始殘

嫁個矮band友
不過佢個樣殘得好快，而家老態得好緊要

超正

情迷索瑪莉嗰期

其實佢都49歲

佢近期都有啲幾唔錯嘅喜劇
Horrible bosses同we’re millers

佢行嘅路線老咗做唔到，無計啦

假膠定咩

一直都唔覺佢靚
成個女版Gordon Ramsay咁

無計d 人淨係記得佢做 rachel

Jennifer Aniston

真定假

Gangs of New York

仆街睇撚錯人

始於呢類sell 性感 多數都係拍愛情喜劇
老左 都無咩機會

Mag Ryan ?
可能有一日好似雲露娜咁拍套劇咸魚翻生嘅

同佢個best friend Gwyneth Paltrow
搞lifestyle brand
一樣賺到錢

啱啱出道有肉地嗰期真係好正

好似Pepper同Auntie May同Cate Blanchett咁泊M記碼頭

M記 = 熟女集中營